[新手砌機]希望巴打幫手評價打機LIST

CPU：AMD Ryzen 3 3300X (HK$999)

主機板：MSI B450M MORTAR Max Micro-ATX (HK$720)

RAM：ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK (HK$680）

SSD：PNY XLR8 CS3030 M.2 2280 NVMe Gen3x4 SSD 500GB (HK$619)

顯卡：MSI RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC (HK$3399)

火牛：Antec NX650 650W 80Plus Bronze 銅牌 (HK$489)

機箱：Antec VSK10 Silent (HK$299)

風冷：GELID solutions SLIMHERO LOW PROFILE (HK$190)

風扇：Gelid solutions SILENT 14 140mm（4個：$50 ×4 = HK$200）

[Total：HK$7595]

部機100%用打機用，想玩Cyberpunk 2077, Skyrim(加MOD), Rimworld。個筆直預係7000內，所以依家個Over左唔少。但我又想部機再戰5年，所以CPU同顯卡都唔想轉。我知道我好多要求，但真係超新手，好多電腦嘢都係啱啱先接觸。所以想上黎問下各位巴打有冇地方可以Cut下，同埋希望巴打幫手評價呢個打機LIST，謝謝。

P.s. 唔趕往砌，如果有嘢冇貨但性價比高的話，等一排都OK。

建議ram用平d既 之後加小小錢上 1TB SSD

再戰5年
3300X

想平 等年尾出4系 執平貨

睇數據好似好勁咁

999蚊 有幾勁？

顯你

淨for打機ok

明白，謝謝你

如果平既話G.Skill呢個牌子嘅Ram會唔會有問題？

建議過多幾個月砌，個list ok正常
1. 3300x無貨
2.但年尾amd出新嘢會平啲，隨時上到3600，到時就真係可以再戰5年
3.cyberpunk 2077 11月先出，到時真係可以平幾百

如果你真係好缺錢又急砌嘅話3300x唔超頻用原裝風扇都ok嘅
再cut嘅話咪買啲cheap cheap風扇囉

btw顯你老母

知錯，Display Card

BTW 多謝巴打意見，睇嚟等一排會Fit自己個筆直多啲，仲可以儲下錢

4C8T要頂5年真係勉強

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,666

CPU唔加風冷會唔會有問題

可能Ryzen 5 3600先係正確嘅選擇

唔會 原裝散熱都夠做

明白，多謝巴打推薦

冇用過，不過ram正常冇咩事
反正都有保養